我而家呼籲政府同炒家，將樓市再創高峰

依幾日，有咁多年輕人上街，係政府一手做成。
我識人，拍拖10年，結唔到婚，不能成家立業，因為極高樓價。
政府唔理人民基本住屋需求，任由樓價炒起，積累大量民憤。
我而家呼籲政府同炒家，將樓市再創高峰， 令到更多人上街，可以有助反惡法